鄭月娥：12名港人是逃犯 會積極反駁外國政客指控

林鄭月娥又回應12名港人涉嫌偷越邊境被內地扣押的事件，指他們是逃犯，強調他們在香港亦涉嫌干犯嚴重罪行，他們沒有面對獨立司法制度的審訊，而選擇潛逃，進入了內地的司法管轄區，干犯內地法律，就要面對內地的法律審訊。

她又指，自去年6月國際社會出現很多所謂全球運動，有人發起世界各地聲援12港人並不意外，但外國抗爭者就今次事件的演繹，並非特區政府願意見到，政府會積極反駁外國政客的指控。

原文網址：

咁佳仔呢？

算啦 你都話唔到事

未判就做逃犯

「自去年6月國際社會出現很多所謂全球運動」

唔係因為你話搞逃犯條例邊會令到全世界人招呼你

佳仔是無罪的

鄭月娥說好的不錯被制裁

而家又咁撚多嘢講

旺旺旺旺旺

*不怕被制裁

點講都無用

外國一定會覺得係政治犯

港官勝利12人都同非洲殺人狂齊名

比人老笠 之後話人棄保 講真一日未去到中國境你理得我係咪真係意圖想走佬 唔通以後黑社會講數身上有刀就直接告意圖謀殺 理得佢係咪有用

佢地保釋條件係乜?

根據一個中國原則
12 個香港人用自己方法移動到中國其他省市（台灣）並不存在離境更不存在潛逃
提出逃犯一說的人都是分裂祖國，以12名港人謀獨
港方應立即提請人大，要求放人以正視聽

你要睇返有冇違反保釋條件/缺席審訊被通緝

逃犯定疑犯呀, 無罪假定又唔記得左

積極反駁=積極要求制裁

佢地係咪犯就唔知
你就一定俾人制裁緊

柒婆擺明落重注拜登當選

恐怖分子話人哋係逃犯

即係「內地」就無獨立審訊？

GFS flight log都傳通天，點反駁

唔駛再買到法國同加拿大飛機既，買支那老翻運乜運物啦

仲有人聽你講嘢咩？